NDTree.lean
@@ -1,0 +1,32 @@
+import Lean
+open Lean Meta
+
+abbrev Var := String
+
+#check ppExpr
+#check Widget.CodeWithInfos -- generato con Widget.ppExprTagged
+
+/-
+inductive Formula  where
+  | pred   : Widget.CodeWithInfos → Formula
+  | top    : Formula                     -- ⊤ ▸ Formula
+  | bottom : Formula                     -- ⊥ ▸ Formula
+  | and    : Formula → Formula → Formula -- A ∧ B ▸ ⟨Formula, Formula⟩ → Formula
+  | or     : Formula → Formula → Formula -- A ∨ B ▸ ⟨Formula, Formula⟩ → Formula
+  | not    : Formula → Formula           -- ¬A → Formula → Formula
+  | imp    : Formula → Formula → Formula -- ⟨Formula, Formula⟩ → Formula
+  | forAll : Var → Formula → Formula     -- ∀x. Formula ▸ ⟨Var, Formula⟩ → Formula
+  | exists : Var → Formula → Formula     -- ∃x. Formula ▸ ⟨Var, Formula⟩ → Formula
+-/
+
+abbrev Formula := Widget.CodeWithInfos
+abbrev Proof := Widget.CodeWithInfos
+
+inductive NDTree where
+  | leaf : Formula → Bool → NDTree
+  | node : List NDTree → Formula → String → NDTree
+  | unhandled : Proof → Formula → NDTree
+
+-- usare NDTree come struttura dati per rappresentare gli alberi
+-- mkFreshFVarId : MetaM FVarId che ci permette di avere le variabili per rappresentare le ipotesi
+-- instantiate1 : Expr → FVarId → Expr che ci permette di sostituire le variabili nelle formule
